（天北黃店）四川涼拌

今日去完天北探同鄉 就決定試吓天北嘅黃店

叫咗一個3餸涼拌 （豬腸、雞腎、菇）

涼粉爽滑 汁醫酸辣麻啱啱好 好正
加埋脆豆同菜鋪 真係令人忍唔住一啖接一啖

估唔到佢啲鐵板都唔錯 叫咗個炒蜆肉同墨魚嘴都幾好食

老闆娘好好禮貌

埋單$105（粉45&鐵板60）

評分：10/10

總結：喜出望外

P.s.門口有貼日程表

Okk

:p

屌你 唔出嚟集會

以為南亞仔淨係食貴野

點會呢

有次食佢啲豬腸，舊舊都咬唔開

阿媽去咗 所以先要食外賣

我又冇wor

銀髮巴？

Hi

以為淨係食鼎爺

表情

希望佢同佢個仔快啲收皮

「去天北」
天北天南真係兩個國家咁

其實係 頌富商場係38線

同我搵日食哂天水圍所有黃店再放上嚟

rip 節哀順變

一陣fdpanda試下
鐵板烏冬

去咗集會呀

有排wor淨新北江都夠一個月

支持

以為你咁大打擊

冇住家飯食的確都幾大打擊

有睇開你啲食評

大陸野仲幫襯

天華路先係38線呀

頌富商場係開城工業區

Thx

香港人開㗎

南亞仔我而家係北江 食乜好

你啱

食森堡/台味

日本野就淼卷

西餐就漢堡佬

或者土耳其嘢都唔錯

好食係好食 但係炒咩都一樣味

咁快

Agger

南亞仔請我食ok?

Ok

南亞仔川菜都啱食?

其實我冇咩唔食

支那口味

點解要改大陸名 賣大陸食物？

天一商城都有幾間 請幫手推廣下

紅衞兵咩 咁天琦都大陸出世啦

有冇鐵板既相

話說ust拆神像，返去幫拖la

下次想介紹bello定鮮一

相信作為南亞人嘅你一定食得好辣

唔記得影

搬咗去學生會office

咁大座放得入

小辣only 怕太辣出事

入到

bello好食d

我自己一般啦 唔算好食得辣

咁就bello啦

最好randomly delay 出post ar
小心

呢幾日去天一食野,睇吓搵唔搵到南亞仔先

Foodpanda 鋪租都唔使

天水圍美食指導?

Thx巴打 我下次會㗎啦

放馬過嚟

天澤商場9成藍店

推廣一下黃店人人有責

錦記糖水見佢有痴memo子
同埋選區議會有痴泛民海報
紅綠燈口嗰間街坊美食都有痴泛民海報
有冇手足知係咪真黃？
另外天北仲有冇黃店
好少選擇呀

下我聽講正宗印度斯坦地區嘅咖哩係辣到同四川麻辣有得一比架喎😧仲聽講啲人會搵naga jolokia斷魂椒嚟整

得街市一檔

兩間都真黃㗎

百分百 意樂 漁x
心粥館湯加都係垃圾

我自問頂唔住 可能因為我只係一半南亞

和你eat同黃地圖都冇佢地名

街市得一擋腸粉黃

其他有
其實我上個po有巴打share咗 個天水圍黃店google doc 入面齊好多

呢間好嘢嚟
南亞巴識貨

我都係見多人話好食先去 估唔到咁正

half hk
我會唔會識你

咦你係half-blood？真心少見喎
令尊翁都唔食得辣？
ps 我諗我食到 可能都係因為我自己都有四川血統

係 一半Chinese 一半Punjabi
我老母先係印度人佢好食得辣 大辣都面不改容

個喊既emoji令人有好大誤會

Ok 下次會改善

其實呢d支那嘢有份消滅本土文化 仲值得支持？

南亞仔掛唔掛念被人話打劫金鋪既日子

好掛住個陣和平既膠味

Me too

支持民主的都係自己人

唔係分化，但上次同friend 食完涼拌兩個一齊肚痛...

唔係囉 支持民主但反對港獨或有份消滅本土文化我唔會當自己人

可能食唔憒

呢個組合真係好罕有好少港男識得欣賞南亞女仔 雖然我係見過真係有唔少南亞女仔係真心靚女的
BTW我頭先一直咪係咁講令尊翁係你老竇嘅文雅稱呼你係父華母印 所以我係問 令尊翁係咪唔食得辣？
ps 我諗我有機會可以同令壽堂佢鬥到辣

食過一次..
個汁勁油 唔夠香
啲菇臭臭地

咁都有得笑

又食霸王餐

佢啲菜鋪世界級

諗起南亞仔之前一出試食post嗰d留言
利申我都有份

佢地只係無係和你EAT到
但當區人都會知
區選果陣海報多撚到
明顯唔係果啲去到問可唔可以貼一張
係講到明任佢貼果啲黎

好油我會寧願去天一食鮮一/bello

你影成咁點吸引人.....

鐵板好正

今日係四川買左個烏冬
街坊買左d小食
再係錦記買左個糖水
生活態度

push

土耳其嘢同台味都係黃？
唔見list有寫

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

聽日食漢堡佬比我睇

我一睇都以為係伯友新年平安

唔食得辣 記得嗌唔辣

南亞仔影相都幾渣ga

間嘢 serve 嘅幾區
區選票數大炒少數派成倍
成區都黃到傻左
唔好睇少金水圍

點唔同法?

佢都幾ok

四川人vs印度人

咁唔好彩

有畀錢

媽定爸係南亞?

唔緊要啦

咁你辣度高唔高得過令尊翁先
BTW我四分一咋雖然辣度同full blood川佬差唔多

頭先講咗 爬文pls

有個天水圍google doc有佢

留完先見到

唔油唔好食 bello的確唔錯

佢而家天耀宵夜檔 老細好似比之前大碗左

Ps 天耀宵夜檔只會懲罰佢同雲南米線

Sor 手提電話鏡頭壞壞地

天南生活態度 係去北江

睇錯老闆娘好好嘴Sor
黃店正評

Google doc有寫

遲下先

手提電話相機壞壞地

個賣相立即扣左50分

大把鄉音姐姐係自己人嚟

講笑㗎咋

有各自嘅街市、圖書館、消防局、公園
天北人除咗搭empty r之外係可以完全唔去天南
而天南人係冇任何誘因去天北

我差過佢地

腸粉？

點解只罰佢地

thx

Sor

遲啲泳池都有

天北揮手

涼拌就係你天北個老細開

米線有次講手足講到佢自己喊左出黎

其他未表態唔想懲罰錯人

係

你對眼係咪好大好靚? 同埋你膚色係正常偏黑定一般膚色?

天南人

原來如此

Bello 意粉好食！

我本身以為你辣度會係佢哋中間 至少同令尊翁一樣

南好定北好 之前都聽過係唔同世界
話唔知邊邊好多藍

係 㫸手都好長

黑過阿gill

我冇睇過佢啲閃卡

有人真係食唔慣㗎
本身涼拌都重口兼多油
以前仲食得慣嗰陣成日去天耀嗰度買黎食
但係之後腸胃開始唔係好頂到太過油膩嘅嘢
食完第二日會肚痛
所以呢期開始食鐵板

Btw 鐵板牛柳粒送酒一流

Pizza都唔錯

老細個樣以前睇落好撚惡
但識落好撚好人

衰仔唔陪呀媽去搞到咁大誤會

我都唔知點解

Push

其實大家都係講下笑

同印度人差唔多

推

仲有免費餐，黃到核爆
以前都有播TVB，依家轉埋台簡直完美
利申連續食左兩個月，成面都係瘡

我今朝都火燒屎忽

輝哥手勢好好
但可能天氣凍 所以宵夜都唔太多人買
但佢真係好黃！

南亞仔介紹咗森堡未？

咁就其實未必關血統事 因為如果真係關嘅話就算你溝咗一半華人血統 辣度應該係父母中間 至少唔會低過辣度低嗰一方
ps：可能基因突變

我可以同你講
天水圍全部係手足當選
依家我哋係金水圍

所以黃應該係最多(好似係)

知錯啦

邊個係輝哥

未

可能仲後生味覺依然較敏感？

其實天水圍真係算好少藍

以前係英國個錫克同學同我差唔多咁辣嗰時我哋16

咁我諗真係基因突變

睇下我哋邊個快啲開post

你哋幸福恨死我呢件八鄉鄉黑

連續

八鄉的確好難光復

其實李根銘係差我條村嗰啲票如果我convert到我啲鄉黑父老佢贏咗

鄉黑仲有元朗嘅 好難轉黃

元朗市區仲還好 有中鏟 我哋呢度邊有呢啲嘢

Tum佢哋賣地起樓

賣咗我住劏房？

內有精美戰術分析，請廣傳

【戰術】【經典珍藏版】2020抗爭必讀 ｜ 珍藏流出，新年送大禮！！

天水圍好多黃店好撚正啊

其實有 我條村係我出世前賣咗一部分地比地產商 我細個嗰陣起成咗一條中產屋苑 可能都係靠佢哋李根銘先爭到同燉溶尿平票

係wor

起多啲就可以 隔離十八鄉都係咁

賣埋剩低嗰噠我住劏房？

想問下呢到有冇人知天耀小販邊檔幫襯得過

咁真係無解

啲牛柏葉 生腸 魚蛋好味到高潮遲啲試埋個鐵板 佢仲要開到好夜

下次試吓先

天水圍好似得呢間有涼拌
想講佢哋嘅涼拌真係好好食
麻辣夠味 夠飽
佢間中喺天耀開宵夜檔
照顧到住天南嘅人 唔洗去天北買

南亞仔做埋印仔份工

我不嬲都有寫食評

有時呢檔老闆會去天耀

係咪通常係個令令仔既叔叔果檔？
早排凍少左幫襯
宜家暖翻d要食翻

望隔離村或者其他村賣地

同意

想問下手足 逸澤附近仲有冇黃店睇地圖 除咗依間最近都要去天一

令仔叔叔今日有開檔

天澤街市有檔腸粉

呢間好食

南亞哥哥
你好食d定涼拌好食d?

四川掠拌老闆
唔知有冇記錯名
天耀宵夜負責撈個位

Thx but I am not gay

咁老闆娘好唔好食

師兄食開40路

岩岩買果陣其他都有生意得佢冇人
天氣凍涼麵冇咁受歡迎
大家多d去幫襯下

Btw唔記得講
打刧完金鋪同強奸完女仔走去食大茶飯

姦啊

Btw 冇啊

佢一開始真係無生意，有問過係咪應該整熱食
但佢堅持到，依家好多女仔會買黎雪起佢當lunch

好型

我印象中佢夏天好好生意 成日都要排隊買
冬天冇辦法 如果唔係支持佢我都想買隔離湯麵食
好彩香港好快熱翻 到時一定要食曬佢d菜蒲

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量調整心態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心態度同樣重要

和理勇武強身強心飲食入門：

自衞隊身體質素＆勇氣全世界都大有必要
香港人 only you can change yourself
未來嘅希望由我地做起

Step 9.建立自信 增肌增體能
同敵人對抗 除左夠體能
最緊要隨時作戰救人心態
並不容許你食花生
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做應該做嘅事
🔥要增肌/提神/搵工/調理身體自己埋位學
🍳訂好目標 全力以赴

利申：健康教練
啱嘅就聽下 唔啱聽我都唔會覆你
重點係大家Build up自信＋能耐大返對家

全民認真
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 大返佢地

永續健康身心 長期抗爭致勝
營養/心態歡迎搵我幫手
教完大家要做
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
Build up 自己自信 無狗敢搞你
如果你期望唔出付就會有結果
請你離開

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

宵夜檔我主要都係食佢同雲南米線
冬天都無乜所謂

區選贏左個晚，佢每人送一包檸茶

建議唔太食辣既朋友可以叫 多醋

同而家鳩sir出post一樣

你點影的

其實可以叫唔辣 不過啲餸一定辣

附近三區
逸澤 4454 vs 3207
宏逸 5100 vs 2849
天恆 6004 vs 3731

工賊會究竟有幾黑人憎

其實天水圍除咗李月民其他都大炒

不過早幾日單嘢之後 我相信李月民個朵應該喺嘉湖北臭曬

Ust南亞仔 可唔可以留個Tg 比我 我有認真野想問 🙏 我係記者姐姐想採訪你

好撚好撚好撚好撚黑人憎
成班仆街賤種

柒到唔敢睇

麻辣有祛濕功效

幾日前食過，佢嘅涼拌麵認真唔錯

真係有驚喜

南亞仔幾時開舖賣咖哩，一定幫襯

又同同鄉去左邊到打劫黎?

去幫襯我啲同鄉啦

打劫你老婆仔女貞操啊sir

笑死

土耳其嘢係邊? 全部黃店長期排隊
想食個快飯都難

淼卷隔離

支持你繼續追擊李X民!!!

一定會 我日日提 月月提 年年提

最新蕭析，曱近平想轉軚。可惜一切都太遲啦，一切都是剛剛開始。

同多謝ust巴打推薦天瑞嗰間潮州粉
味道ok服務態度又非常好
以後想食潮州粉就唔需要諗新北江嗰兩間係唔係黃
直接就去天瑞呢間

同好似有記者想採訪你

唔洗

琴晚食完
個鐵板炒鵝腸係唔錯
好夠火侯
但個粉可能我真係食唔慣凍野

岩岩聽啲姐姐話宜家少左人幫襯所以早收左 大家冇野食記得去買btw岩岩食完佢個鐵板牛 有啲鹹

冇人買咁慘

呢間真係好好食

涼拌啲餸好正，但啲汁最近咸撚到腎虧
鐵板雞翼尖

可能我重口味 我覺得啱啱好wor

黃店都冇用
依d咁嘅大陸涼拌野係新香港人支那賤狗種先至會食
真香港人點會食依d支那雜種狗糧

天琦都大陸出世啦

食餐飯成$100南亞仔好有錢

屋企中產咁啦

咁涼拌抵食好多

冇人叫你當正餐日日食

南亞仔屋企養唔養寵物
你食咩我就食咩
識自己去廁所

改善下衛生先，果日去見啲烏繩飛黎飛去，真係好四川

你仲好講?
佢係大陸出世黎到香港都識醒覺 反抗支共
你仲係度吹奏支那狗糧
如果冇得揀 迫你食 都冇計
但至少唔好將依種支那嘅劣等文化吹捧佢

小粉紅夠唔係日撚日話愛支共啦
又唔見你間唔中講下自己好撚愛國
冇人叫你講日日愛支共
你哋都識分黃藍黑店，但對住依d支那狗種食糧
咁大型嘅劣等文化入侵都唔識遠離
你哋唔好屌人食美心飲starfuck 啦

又係呢啲極端撚寂寞搵交嗌咁你唔好用水啦 東江水呀 同埋間鋪除左涼拌仲有其他野食公仔麵都好cheap 所有有份賣既餐廳你都唔好去食你屋企所有Made in支那既野都記住掉晒佢

俊宏軒嚟講佢算最乾淨㗎啦

咁撚難食都吹奏？

食開炒烏冬送野飲